想問00後仲知唔知邊個係巴士阿叔

你有壓力我有壓力

你好好打咩屌你老母你係咪好好打先？

知

你做咩挑釁我呀

引

死八婆！！死八婆！！！死唔八婆！！！！

巴士啊叔算唔算初代網紅

思覺老師先係